asshole仔可唔可以唔好咁無恥

入到去讀埋d低能派grade courses
所謂條條後門通三大
hea下hea下就入得返 (除非你智障
上到去代表你夠無恥 識得無實力走捷徑
成日吹奏話要幾chur幾努力
呢家後門都有成5000個位
同垃圾圍爐就入得返
臨放榜又衝哂出黎扮勵志俾建議
收收皮 好嗎?
諗下你地以前放榜喊到成個傻9咁 周園9fing報垃圾課程 係親友面前唔敢講 幾分同讀asshole 扮大學生 既日子啦
真係一朝得志 語無倫次 人無恥便無敵
垃圾一世都係垃圾 上到黎咪又俾人屌打
humble同誠實少少 其實都唔會俾人笑既

等睇啲小學雞又話 D我老師

好mean

雖然mean 但其實啱
Dse 雖然但制度係濕滯
但點講都係全港考生一齊考
其實公信性係高到pk
你dse 失手其實都係藉口
點解你會失手但你隔離位冇失
技不如人就係技不如人
靠濕鳩asso hd 倒不如repeat 考多次
話你係後門你會唔鍾意
但咁係事實
對唔住 我係咁mean 㗎喇

Asso仔好多都自卑變自大

Asso嗰兩年就縮埋唔敢見人，讀完asso收到offer一定要cap圖擺晒上去fb晒命，再打千字文話自己捱得幾辛苦，終於上岸等等

入到U就好鍾意串dse直升/poly hd嘅人，前者就串佢哋未經歷過asso非人生活（人哋dse夠分使撚捱）

後者就串佢哋低gpa就升到U（唔睇下人哋poly hd對手咩質素，asso對手咩質素。唔睇下poly hd同asso派A比例，仲有通常poly hd人升到U都好撚高gpa）

同意 唔記得駁斥佢地最中意用黎做籍口既dse失手論
thx for 補充

asshole仔上得嘅科都唔會係神科
笑得asshole仔九成都係DSE廿頭廿中係人都入到科嘅一般人想踩人托高自己
讀到呢啲科以為自己人中之龍？
神科/有料果D鬼得閒屌/踩你呢D同asshole仔咩

樓上班人現實係咪賤到無朋友

係 試過讀car識到係poly讀hd既人 人地部分科係同大學生一齊讀
根本辛唔辛苦睇對手質素
asshole 都話chur同辛苦
證明佢地實力都係咁上下廢

講就兇狠

樓主都幾勵志，而家大家起碼都知有條入U明路

幾可會串人dse直升，平時有人問點解高year D，asso仔都盡量迴避啦，吹得就吹

果然放榜前夕屌asshole風氣會去到顛峰狀態

同世盃波台狗走出波台一樣

goodest logic
搵勁過對方既例子 從而踩低勁過自已既人 係失敗者慣用技倆 轉移視線
踩低原本同肯定低過自己既人根本抬高唔到自已
陳述事實係唔需要理由同資格

asshole仔扮大學生真係好撚無恥

係

又用呢D俾人駁過十萬次既邏輯

咁同你做緊嘅嘢有咩分別

咁順手駁多次ok?

見你又响其他post留comment 又開post咁樣狙擊asshole仔
好明顯你就係讀緊啲非三大或者啲asshole仔入得返嘅科啦
狙擊得咁行咁介意 咪又係怕asshole仔入返三大/同你讀同科而影響到你嘅「競爭力」
想證明自己「原本」同「肯定」勁過呢班人唔係喺到狙擊人㗎 係睇你讀咩科 咩GPA 第時搵幾多
再唔係你真係讀緊神科囉 你只係得閒冇嘢做想屌鳩下人啫 不過叻人真係理得你 你班非神科慢慢嘈

最簡單講個比喻
我同你同一條起跑線
我跑出而你跌低咗
但你唔係選擇再跑多次
而係揀條少啲人爭嘅捷徑
咁我當初跑得咁辛苦做乜春

利申本來唔憎asso 仔
但身邊有人中學唔努力讀書
而家入返u 就笑鳩我讀六年咁辛苦為乜
完全冇羞恥心

講多句 我讀緊三大
有本錢嘈未

班asshole 又會嘈唔係一大無資格，其實根本唔洗理佢地，大大屌班asshole就得

波台又撈埋呢飯？

Btw 想屌嘅唔係你嘅出身
係你嘅態度
都係嗰句
attitude decides your altitude

你講條友咁串你唔走去屌鳩佢，你屌鳩所有asshole仔有撚用。你見到有香港人偷嘢你咪屌哂700萬人？

上網唔洗負責呀嘛

競爭力唔會因為其他人勁左定廢左有大影響 重點係自我增值
無實力既人靠咩手段都好 最後無料既裡都會表露無遺 話知你三大定一大
至於驚同科既asso仔上黎影響我競爭力真係得淡笑
asso升u實力低一等 入黎幫拉grade是定律吧
此post目的是指出asshole仔的無恥 勸諭他們有自知之明 坦率承認自已係無實力走後門 打少陣飛機 扮勁扮chur扮努力
勇於糾正別人道德上的錯誤係人類追求真善美的必經過程
最後 你話睇第時搵幾多已經反映你幾skin-deep
特登搵返dse LS讀過既需求層次理論俾你溫故知新

不過dse都會失手 既後門狗應該唔會明

你踩asshole仔嘅論點都係圍繞佢哋冇料事
你本身讀咩科 GPA 第時搵幾多
呢啲就由個人有冇料決定 膚唔膚淺都係事實
你講到你身邊嘅asshole仔都係幫手拉grade 咁喺你個世界到咪成立咗佢哋冇料囉
之不過你上面講嘅「糾正人嘅道德錯誤」根本係完全唔關能力上嘅事 更唔講呢個說項係咪成立 你都冇咁嘅能力 啲考生唔夠分會唔會聽你感化唔retake? 啲asshole仔會唔會有offer唔要？
追求「高精神層面 」嘅你原來有開過post怨入咗乞食科喔
咁高尚 講到尾咪又係想打飛機我直入大學乜乜乜 但係入咗乞食科 你嗰LS留返畀自己retake 25分仲有得升嘅
我就繼續睇你一路踩嗰班asshole仔一路同佢哋讀乞食科

樓主你又唔洗咁大怨恨，人地識走後門姐，最後收佢地咪又係間大學，要慘就怪間大學on9 垃圾未睇清楚就收

利申 英文5*中文2的後門狗

要怪就怪間大學on9

仲有city asso

取消dse 全部讀asso最好
唔關大學事 non-jupas 開咁多位 預左收咁多人 拎政府資助
而係果堆人既asshole仔全部都垃圾黎 點揀最後都只會揀到垃圾

大學又想拎資助咪收佢地囉，講到尾咪又係大學想R資助 後門狗垃唔垃圾又點 ，都要大學肯收先得 咪怪你問大學囉

咁巴閉就入hku mbbs啦咪唔洗驚有後門狗囉

唔止少 人爭 ，仲要同失敗者爭 。同去殘奧無分別

樓主洗唔洗自卑成咁.....

好似怨婦一樣

睇到都想作嘔

所以咪話既然佢咁唔想同d asso 仔平起平坐就入mbbs啦

後門狗真係屌極都唔化

吹牙xdddddddddddd

都係讀書姐

三大就威威豬
當樓豬身邊嘅親人或者好朋友有需要入asso
你係咪都可以大大聲當面同佢地講返你係呢個post講過嘅嘢?
同埋你唔好忘記asso升返ugc係CV上面都有disadvantage
香港咁多其他嘢可以屌唔見你屌 屌埋晒啲顯得你態度有問題嘅嘢

sorry 身邊無親人或者好朋友係asshole仔
道不同不相會謀
入asshole已經證明佢地人格有問題 無實力走捷徑 唔識邊到跌邊到起
一早絕哂交 同斷六親

道不同不相為謀

定係因為你把口臭到根本冇朋友？

慘得過你改變唔到現實
大學學位淪為公廁
你擁有嘅學位慢慢貶值
係慘啲嘅